B組8分都出線16強

皇馬7咁多場都第一

最連9分打歐霸 公平咩

有一年拿波里12分但出局

加柏好波

5輪小組第一名，但去到第6輪出局

阿狗多仔

疤狗頭5場全勝，最後次名出線

12 12 12 0計對賽輸左
同年好似辛尼特6分次名

第5輪巴黎贏左對賽啦

因為有垃圾賽制

三隊同分 計晒三隊既得失球
曼狗炒過rb5球
排第一唔奇

最低係咪試過6分出線